{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009915",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016961?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 강구항 인투 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については会社が責任を負いません。 チェックイン時間が午前1時以降のお客様は提携店までご連絡ください。 また、予約時に予約特典があり、ペンションルームが快適に完備されており、目の前には眩しい海の景色が広がっています。 駐車場も大型で施設が完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "19:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生した入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルによる払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、会社はこれによる不利益について責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "深夜にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間が午前1時以降のお客様は提携店までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約時に予約特典があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場も大型で施設が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 365
    }
}